【武漢肺炎】白宮指中國禁 3M 口罩出口至美國 將撤回四間醫療廠方轉陣美國生產

雖然中國目前正受新型冠狀病毒影響，不過防疫工作似乎並未有阻止他們與美國貿易戰的進行。白宮貿易與製造業政策辦公室主任 Peter Navarro 昨日 (25 日) 在接受 FOX Business 採訪時就表示，中國目前正禁止所有 3M 口罩從當地出口至美國，試圖令美國無法購入口罩，但美國將撤回四間專門生產口罩的公司回國，以反擊中國。

Peter Navarro 在昨日接受到當地媒體 FOX Business 的訪問時，被主持人問到美國會否因中美貿易戰的關係使到當地出現醫療物資短缺的情況，他就表示中國目前正禁止當地的 3M 出口任何產品到美國，試圖中斷供應給美國的物資，而白宮為了反擊將會撤回位於當地的四間美國公司，並在自己國家內生產數十億的口罩，以確保當地不會出現物資不足的情況。

他亦在訪問中提到目前中國正對美國進行不公平的貿易，白宮亦有可能將要求所有當地廠商撤回美國，並有信心憑藉美國先進的醫療技術將可以降低成本，不會再受中國所影響。

資料來源：FOX Business

好柒呀支那 打開門做生意都咁柒既

而白宮為了反擊將會撤回位於當地的四間美國公司，並在自己國家內生產數十億的口罩，以確保當地不會出現物資不足的情況。

想見識美帝嘅生產力

熱門有又開

美國應該想玩全自動，機械化生產

以龐大嘅生產量一野收你皮

一早有只係本身請班自動化工程師都幾貴，依好啦，比左理由美國

自hi高傳染病毒四散全球
然後將戰略物資扣起
咁同生化戰有乜分別

幾好聽

支爆又近一步

以前一星期一隻艦，而家一日幾十萬口罩

唔識想問下
美國自由經濟體系
話撤回間公司返去唔怕破壞自由市場咩？

然後配合武漢衛生組織，將啲病毒散到周圍都係，擺明間接發動生化戰同測試